知自己今晚可能瞓唔着嘅人入嚟

我哋一齊數綿羊

一隻羊

兩隻羊

三隻羊

4隻羊

5隻羊

6隻羊

7隻羊

8隻羊

9隻羊

10隻羊

11隻羊